{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049944",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47556&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평사과밭스테이"
    },
    "text": "韓屋スタイルのペンションで、韓国の趣を楽しむことができます。 近くに龍湫渓谷があり体験活動を楽しむことができ、加平駅は車で6分の距離にあり、カルボン山自然休養林は車で7分の距離、チャラ島は車で9分の距離にあります。 全室禁煙で、無料Wi-Fiを提供しています。 一部の客室では調理が可能であり、炊事道具と食器類が完備されています。 肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されており、バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルしています。 バーベキュー料金は2人基準では20,000ウォン、4人基準では30,000ウォンです。 最大人数を超える場合は入室できません。客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理とペットの出入りが不可能です。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、画像は実際と異なる場合があります。 留意すべき点として、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質である火薬や爆竹などの使用は禁止されます。 ゴミは指定された場所に分けて捨てなければならず、利用情報はペンションの事情により変更されることがあり、繁忙期には一部の客室の料金が変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "近くには龍湫渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "加平駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "加平駅までは車で6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "どのような料理が調理できますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能であり、炊事道具と食器類が完備されています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類は調理禁止です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があり、炭とグリルをレンタルしています。バーベキュー料金は2人基準では20,000ウォン、4人基準では30,000ウォンです。ただし、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は可能ですか？",
            "answer": "火災危険物質である火薬や爆竹などの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分けて捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "利用情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "利用情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "繁忙期には料金が変更されますか？",
            "answer": "繁忙期には一部の客室の料金が変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 368
    }
}